有冇人覺得個社會氛圍變到好壓抑

個社會氛圍好似好沉重到就快窒息
個個都好似負能量爆錶
雖然街景無變但完全感受唔到有活人既氣息
隨時會火山爆發一樣
係個氛圍明顯變左,定係我思覺開始失調?

係變咗

因為沒有希望

同感

因為呢個香港就係咁閪
無晒希望

唔好信房屋台班友吹波
又話咩donki好多人

加油

面具以下係憤怒同無助
但為左生活都係要戴面具

同意
我自己同身邊嘅人而家都好重負能量

係變左
出街feel到個個好壓抑好想走人咁
房屋台根本平行世界黎

Agger

唔知有冇人睇過數碼暴龍01
去到中期太一佢地返返現實世界
但個氛圍並唔好，而係好沉重
個天明明唔係陰天，但總覺得好似陰天
又唔係成街死晒人，但條街就好靜
就係有種壓抑感
而家我就感受到呢種感覺

當你planing緊出去英國/加拿大 就會唔同曬 你都試下

上班台都差不多
都係打手亂入
平行世界

暫時我生活無乜壓力
不過都feel到異樣
前幾年開下直播睇都好開心
而家睇乜都好似好枯燥

大家要適應反批鬥來洩憤

對現實感到好無奈
反抗又反抗過 見到香港而家差到咁
身邊個個都話走
走唔到以後就只可以耷低頭做人
共產黨話乜就乜

搵啲嘢做吓，例如操吓嘢，有用就有用，無用強身

一向都係咁

唔係我心情呀
係成個城市好似入左10倍重力世界咁

讀下歷史，係會發覺呢個係常態，習慣下啦

唔想睇新聞
捱多半年就閃，但日日都好負。

無變
不嬲一直都係咁琇壓抑

而家入左邊part